<resources>
    <string name="app_name">ToolsShop</string>
    <string name="logo_description">Логитип магазина инструментов</string>
    <string name="drill_description">Логитип дрели</string>

    <string name="drill_interskol_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>

    <string name="perforator_denzel_title">Перфоратор Denzel</string>
    <string name="perforator_ryobi_title">Перфоратор Ryobi</string>
    <string name="perforator_kalibr_title">Перфоратор Калибр</string>

    <string name="grinderTool_vihr_title">Болгарка Вихрь</string>
    <string name="grinderTool_metabo_title">Болгарка Metabo</string>
    <string name="grinderTool_bosch_title">Болгарка Bosch</string>

    <string name="drill_interskol_info">Ударные дрели Интерскол выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_makita_info">Ударные дрели Макита выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <string name="drill_dewalt_info">Ударные дрели DeWalt выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>

    <string name="perforator_denzel_info">Электрический перфоратор DENZEL RH-400 предназначен для домашних мастеров. Он идеален для работы на высоте одной рукой. Патрон SDS-plus. Обеспечивает надежную фиксацию бура и делает быстрой замену оснастки. Наличие вакуумно-компрессионного ударного механизма направленного действия позволяет эффективнее выполнять отверстия под крепеж в конструкциях из бетона и кирпича. </string>
    <string name="perforator_ryobi_info">Перфоратор Ryobi RSDS1050-K 5133004350 имеет три режима работы: сверление, сверление с ударом, долбление. Наличие патрона SDS-plus предусматривает возможность быстрой замены расходного инструмента одной рукой. Благодаря прямому доступу к щеточному узлу, а также наличию запасного комплекта угольных щеток можно самостоятельно менять их, не обращаясь в сервисный центр. </string>
    <string name="perforator_kalibr_info">Перфоратор Калибр ЭП-800/26 00000023963 предназначен для сверления и долбежных работ. Имеет три режима работы: сверление, ударное сверление, долбление. Инструмент оснащен эффективным ударным механизмом. Система SDS-Plus обеспечивает быструю и легкую замену оснастки. Благодаря функции реверса можно извлечь инструмент из материала при заклинивании. </string>

    <string name="grinderTool_vihr_info">Углошлифовальная машина ВИХРЬ УШМ-125/900 72/12/1 используется для зачистки, шлифования поверхности, резки материала. Укомплектована электрическим двигателем мощностью 0.9 кВт для надежной производительной работы. Вытянутый корпус обеспечивает более удобное удержание инструмента во время работы. Удобный ползунковый выключатель. Дополнительная боковая рукоятка с возможностью фиксации в двух положениях. Металлический корпус редуктора и качественные комплектующие позволяют увеличить срок эксплуатации инструмента. На корпусе находятся вентиляционные отверстия для защиты рабочего механизма от перегрева. Для быстрой и безопасной замены рабочей оснастки предусмотрена кнопка блокировки шпинделя. </string>
    <string name="grinderTool_metabo_info">Угловая шлифмашина Metabo W 9 снабжена новым двигателем Metabo Marathon, который имеет на 50% выше крутящий момент и на 20% выше перегрузочную способность. Автоматическая предохранительная муфта Metabo S-automatic обеспечивает максимальную безопасность. Благодаря отключающимся угольным щеткам, срок службы инструмента выше. </string>
    <string name="grinderTool_bosch_info">Углошлифовальная машина Bosch GWS 2200 диаметр диска 180мм 06018C00R0 предназначена для профессиональных работ. Оснащена новым двигателем, который обеспечивает на 25% более высокую способность к перегрузкам в сравнении с предшественником. Это способствует высокой скорости удаления материала. Дополнительная рукоятка обеспечивает надежное удержание инструмента во время работы. </string>

    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>

</resources>